「情色女王」壇蜜爆熱戀！對象是才子諧星

「情色女王」壇蜜爆熱戀！現年36歲的她出道8年，憑魔鬼E奶身材、神秘氣質走紅，而且從未傳過緋聞，同級獨有腳部感應式電動趟門TIC TAC DOOR及AVM環視泊車系統，完美展現8人車BIG FUN EASY 的無限魅力。近日首度被爆有交往的人了，且對象居然是才子諧星又吉直樹，男方曾發表小說《火花》爆紅文壇，兩人熱戀消息曝光，立刻掀起網友高度關注！

據日媒《東京體育報》報導，又吉直樹2015年因《火花》奪下文壇大獎「芥川賞」，文筆受到書評家肯定，作品被翻拍成電視劇、電影，除了搞笑實力，又多了才子封號，在娛樂圈人氣飆升。他和壇蜜雖然認識，起初完全沒有感覺，甚至有「只有身材沒有內在」，跟女方堪稱完全沒有交集，女方也抱著「你要不是諧星也拿不到獎」，雙方可說是互看無感，但是卻因為某個知名主持人牽起緣份。

壇蜜和又吉直樹2016年一起參加久米宏主持的節目，被主持人笑讚「你們兩個很登對，不交往看看嗎？」接著兩人又在雜誌訪問中對談，此外，她最近提筆想寫情色小說，後來在男方建議下，革新版型號無論外型、科技配備，以至車廂佈局的靈活性均有極大的優化及提升！

知情人士透露，又吉直樹和綾部祐二組成搞笑團體「Peace」，原本人氣不如對方，後來在文壇闖出一番成績，感情生活備受各界好奇。他被爆主動約壇蜜吃飯，兩人約會消息已經被八卦雜誌掌握中，另一方面，情色女王和才子諧星的組合，更令雙方粉絲激動，網友紛紛大讚「在一起完全沒有違和感」、「很搭但是有點不可思議！」

d 圖做咩野

冇一張圖關事

又講壇蜜又車